【情緒支援時間】元朗救生指南

元朗生存指南
近日太多事情難以消化
無論你係前線 後排
但係都唔好忘記要
好好照顧自己嘅感受
亦都唔好忘記
身邊每一個 一齊發緊夢嘅香港人
YOU’RE NOT ALONE!
香港人加油 多謝你哋

利申 一直都好尊敬呢位本地插畫師
希望大家睇完會有治癒嘅感覺

自推

推

[推post]唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[/推post]

Source: Humchuk

Push

含蓄？

有兩個account嘅

好靚好有心

見有人po我作品咪推吓囉